林鄭月娥到瑪嘉烈醫院視察 疫情爆發後首次

【探訪醫院】
行政長官 #林鄭月娥
發放片段披露周日行蹤
包括到 #瑪嘉烈醫院傳染病中心
是林鄭在疫情爆發後
首次到醫院視察
她讚揚 #醫管局 上下員工
應對疫情的辛勞
特別向一直緊守崗位
日夜盡心盡力照顧病人的
前線醫護人員表示尊敬和感謝

相片來源：政府新聞網、陳肇始Facebook

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

終於戴囉喔

原諒林鄭了

係咪去咗岩岩裝修好果個ward

15秒

做乜戴口罩

5日後新聞：本港新增一宗確診個案 病人為特區政府行政長官

去到傳染病中心仲戴乜嘢口罩啊 直接入院算啦

好肯定係啦 啲房連床都未有 格格都仲係吉嘅 有客住緊班大粒佬又點會著到咁單薄啊

點解要戴口罩

走啦邪閪 阻撚住晒又無貢獻

咁打得戴乜口罩

探乜撚野丫 直接落殮房啦屌你老母

明顯啦,咁新

貓哭老鼠假慈悲

Cctvb 啲景

暴徒先戴口罩

傳比佢就好啦

呢條廢人幾時死？

冇病戴乜__嘢口罩呀？有人咳咪彈開一米囉!

除左個口罩佢

好明顯係

臭閪

最緊要有事

去睇吓D人死得未唧

嘔心的假show

樣衰爛面的柒婆

心腸惡毒的777

又做show

戴乜撚口罩呀
好多人咩？

戴咗都要除返

咁應該要即時死亡

前線都唔夠膽見

特別向一直緊守崗位
日夜盡心盡力照顧病人的
前線醫護人員表示尊敬和感謝

又分化，聽習包子講鬥爭到底

順便覆診？

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

係咪有特權
係咪大撚晒

去覆診順便做show

應該係黎緊開個個病房

係囉 無病做咩戴口罩

哦 即係有病

咁撚忙仲要去煩到前線，有無腦架屌

又做show，增加醫療資源啦，落去做show唔會幫助到疫情嫁

咁易死好似益左佢⋯⋯

除口罩😷

對住HA班高層講多謝前線

又著津領

淋巴癌？

帶乜撚野口罩？

Emergency Response Level 被迫戴 唔係嘅都要扮慳口罩
信自己 唔驚！

傳比佢啦仆街

臭你又奶

點解入醫院唔係full gear

又係樽領

浪費哂D口罩

其實個ward係咪係清水灣電視城三厰？

順便睇下自己瞓邊度？

唔好氹我 佢既年齡死左都唔太出奇

唔戴

戴口罩？咁撚渣㗎

又阻撚住啲醫護人員做野

仲要咁多人
浪費左好多個羅智障慳埋嘅口罩

人哋慳咗22個㗎
好撚勁㗎

林奠賊畜做咩戴口罩

接觸都可以傳染

進步咗上次去隔離營係門口睇30秒就走咗

方唔係為左有野寫落Facebook page

屌你去裝修完個Ward當視察前線

隔住個mon

柒婆賣港害民，不死無以謝天下！

如果我開口中 大家可唔可以捐啲紙巾俾我✌🏻

睇淋巴

個ward無病人既

做乜戴口罩？
頌唔叫自己除番落嚟？

收皮啦

睇個連床都無嘅ward 係想點

無奶呀，係條柒婆個閪臭到全香港都聞到呀

佢應該停經

今日去深圳灣冇戴，好似係

冇醫護吊佢？

除口罩啦 屌

睇吓張枱

點解帶口罩

集氣

7婆做咩帶口罩？浪費曬啲口罩啦！

做乜帶口罩啊，屌佢老母

希望中左

Push

最好傳染埋,死撚左佢

去探望啲呼吸機

唔好即死，要插喉先然後好返再中過再插喉

死廢老浪費口罩

估計前綫醫護樂意照顧埋佢

淋巴劣鵝

到時煲底見

做乜嘢戴口罩話唔係唔戴口罩好威威嘅咩

約

佢睇淋巴瘤姐

咪撚戴口罩吖柒婆

佢的專長係睇死物
佢會探訪病人先至出奇

朋友話撤走曬奶野果埋病人先去既
Fced

最緊要人有事

咁要去探件藍屍

係就唔好用csi口罩啦

特別向一直緊守崗位
日夜盡心盡力照顧病人的
前線醫護人員表示尊敬和感謝

條友同d 黑警幾時都掛住玩政治，死不悔改

多謝一直謹守崗位既前線醫護就係比極少防護資源佢地，完全係condom 黎

啲病人見到佢病多兩錢重

佢都唔敢入真嘅iso ward啦

夠膽就上傳染病中心
林鄭條死臭閪

佢又探啲電子儀器喇⋯

你老尾無人嘅張枱又空嘅tvb搭景都好過佢

佢件褸可以返著幾多次

連床都冇

一間冇病人既病房

浪費口罩

正常社交打乜撚野口罩呀

咪臭係

又晒左個口罩

啲防護衣仲少過黑警

唔知邊個負皮我

去攞N95口罩?

廢柴 垃圾

張曉明落獲之後好撚驚 , 即時派錢 , 而家又扮親民

希望病毒由對眼入啦

最緊要有事🙏🏻

佢去覆診咋

呢層無病人
妳睇吓閉路電視裡面都無病人
佢企果個cubicle 檯面乜都無

又慰問D 機器

佢的最大靠山失勢?
定係新上任的叫佢咁做?

張小明瀨咗嘢後佢先知醒可惜你等仆街冚家剷啦臭貨！

普天同慶

出唔番黎先入去啦，又少左個口罩

快撚啲中

快D絕症死

係傳染病中心黎
只不過未開ward

做咩戴口罩 唔係要留比有需要既人？

片都唔敢拍
一定係驚畀醫護或病人黑佢面

最緊要人有事🙏🏻

希望佢中

屌 夾佢去隔離病房跟住鎖門啦

做咩帶罩呀 與其他人保持一米距離就得啦

越來越多人負皮我 係咪我錯了

我以為有生之年仲會見到董太裝

口說感謝前線醫護，
去瑪嘉烈卻只見高層，不見前線。

知道自己神憎鬼厭，冇前線會想見佢

好耐之前去見港足都被英雄輝撚

賤婦

屌，戴咩口罩，唔戴吖嘛

張曉明都奶野, 林奠先識驚

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

林鄭中武漢肺炎死先算

除咗個口罩佢啦屌你
好驚呀依家

3個負皮，濕濕碎

集氣 預言成功

佢真係好怕死去武肺病房都唔敢 醫護都唔驚喇

中咗幫你含撚都得

利申非gay

原諒一個殺人如麻，滿手鮮血既人渣。你都係死咗佢轉世做佢隻狗啦

你準備好未？

根據世衛標準佢有病，根據香港人標準佢神經病

我正式宣布連登已經決定原諒林鄭月娥
媽媽